事實證明馬場同馬先係真正既春袋

香港人識做啦

機場最多係LIN頭
太難去又難走

希望唔會每個賽馬日都受影響啦

求詳細

on9

馬會又得罪你咩
對準政權啦

好多人做完功課冇馬跑嬲豬了

如果成年都跑唔到馬政府收少幾多稅
咁都對唔準? 我覺得好撚準呀

令到政府收少咗稅，咁叫唔對準？咁點叫對準？

無得賭廢老廢中率先暴動

你班暴徙又唔比我睇娜娜, 又唔我賭狗

你還有一樓一

此例一開，後患無窮矣

真係唔好搞

其實馬主絕大部份都係權貴藍屍大陸佬福建幫，呢條新戰線絕對係輸精管

馬會點會係目標
咪spin

乜春輸精管呀？隻馬跑少幾埸馬主破產咩?

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

富臨真係做唔住喎
你咁講罷工一日半日都冇撚用
唱歌又冇撚用
遊行又冇撚用
塞機場又冇撚用
你個腦都冇撚用

先唔講馬主有冇政治取向
基本都係上流社會, 社會持分比較多(起碼政府係咁覺得)
影響到呢班人點會唔係對準件事
賭馬賭到傻撚左?

下周日(9月1日)新馬季開鑼，香港賽馬會今晚（28日）公布2018/2019財政年度(由2018年7月1日至2019年6月30日)賽馬、足智彩及六合彩總投注額，錄得破紀錄的2,475億元，升5.8%；為庫房帶來破紀錄的233億元博彩稅及利得稅收益，佔稅務局稅收總額6.8%

我就鍾意玩lin頭多過春袋囉

然後話搞馬場同D馬冇用
D人痴撚線

連登質素每況愈下